Uber跪低｜Uber遭多國封殺出售業務 現職司機悲觀：做到佢冇咗為止

Uber除了在港經營受到非議，過去在中港澳、東南亞等多地，亦被指違反當地交通條例而遭多國封殺，至2018年初更撤出東南亞8個國家，將業務售予另一租車公司Grab。去年Uber更因疫情衝擊，全球裁減人手逾6千人，佔整體員工四分之一，同時關閉全球45間辦公室及180間司機服務中心。現時Uber業務在港雖仍活躍，但屢遭警方放蛇拘捕司機，不少現職司機坦言已作心理準備，「Uber一日喺香港嘅，我哋咪一日繼續做囉，直至到佢冇咗為止。」

將業務售予另一租車公司Grab。

Grab唔俾人封殺？

抵死啦咁撚垃圾

抵

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多（2）

Grab係馬來西亞公司，係東南亞做生意，梗係順利d

鋪路比支那dd快車

到時的士狗真condom

低端國家爭唔贏grab. 高端比人封殺

Uber做到好大但其實唔係好賺到錢

uber都無得做，失業率再次提升

屌搭開uber咪搞鳩佢

司機 同 Uber 係雇傭關係？ 我以為本身已經計左入失業率

關數字乜事，兼職都無埋，社會不穩嘅因素又多咗

垃圾得過香港的士佬?

你講失業率㗎喎

外賣app都係泡沫黎